白川粉叫可憐的中式川粉:把屎帶回中國

香港人當川粉首先要漂白一下